連登有冇人聽開mag bb 唱歌?

佢近來係咪開左竅?
唱歌好似屈能左咁多? D live 穩到，用聲又好

人又靚

其實佢一直都好努力去改善自己嘅唱功，好多人仲係話緊佢以前鼻音重、咬字唔清晰、高音、鳩叫.....但其實佢一早已經改變晒呢啲問題，依家咬字清晰、重鼻音問題已經大大改善，冇再刻意鳩叫反而多咁用soft嘅聲線咁去唱歌，依家佢唱中低音好有韻味好厚實

真
就黎勁過宇宙gem

佢唱歌係有進步
但宇宙Gem 有創作力
唱自己啲歌係有種熱情
有性格啲
Match埋時下人鍾意嘅舞曲風格

Mag畀人感覺好悶